

Zadania
=======

Zadanie 1
---------

Opracowanie serwera chatu obsługującego pokoje (pozwala na listowanie pokojów
oraz wyświetlenie wiadomości w pokoju).


Zadanie 2
---------

Napisanie klienta do tego serwera.

